## Install

Node.js, NPMのインストール。

``
$ brew install node
``

リポジトリをクローン。

``
$ git clone git@bitbucket.org:Kodama_Takeru/highcontrast-server.git
``

``
$ cd highcontrast-server/
``

``
$ npm install
``

サーバーの起動

``
$ npm start
``

## Setting for Arduino

``
$ export BOARD="<Arduino Port>"
``

## 実験手順

1.  Arduinoを接続。

2.  arduino/trigger/trigger.inoをArduinoに書き込む。

3.  Arduinoのデジタルピン2-GND間にトリガー端子を接続。

4.  サーバーの起動。
``
$ npm start
``

5.  [http://localhost:5000](http://localhost:5000)にアクセス。

6.  Noise Soundをクリック。トリガー信号によりノイズ音が再生される。

## Setting for Google Chrome

Chromeの仕様でユーザー操作なしでコンテンツの自動再生が出来ないので，Autoplay policyを変更する。

1.   [chrome://flags/#autoplay-policy](chrome://flags/#autoplay-policy)にアクセス。

2.   Autoplay policyをNo gesture is requiredに変更。

3.   Chromeを再起動。

## Audio Noise vs Contrast

サーバー起動後[http://localhost:5000](http://localhost:5000)にアクセス。

"Audio Noise vs Contrast"で聴覚ノイズの実験。

終了後，highcontrast/resultに結果がcsvでダンプされる。

## BUG
Firefoxのバグでノイズが左側にしか流れない。
